黃絲質疑居大陸港人無資格投票，但早幾個月前大灣暉先叫人「全球班師回港投票」

你地係咪當大灣暉係condom?

五毛，block

我命令你, 快啲block

Thx

講道理俾人話係5毛

唔使客氣, 我不嬲鼓吹獨立思考, 不做愚民

你現在聚腳於 - 愚登

睇完大灣暉成集先出黎柒啦

你都認同佢係大灣暉, 手足

係

多謝支持

係當佢condom

五毛
又block一件

多謝認同

當埋你condom都仲得

我無所謂, 多謝支持

唔熟香港政治, 劉正係咪即係黃洋達?

之前質疑居中港人有冇資格係指之前曾國權比佢地係中國投票或者開特別通道係免14日投票，當然有人連仔會吹到住咗中國就無得投，但係前者問題大好多wor

袁嘉蔚 Tiffany Yuen

民建聯切勿知法犯法！

在《立法會條例》當中早已列明，任何人登記做選民時，都必須符合「#通常在香港居住」的規定，而且申報的住址必須是「#在香港唯一或主要的居所」。

前任香港政制及內地事務局局長譚志源亦分別在2012及2014年回覆立法會議員提問，清楚指明「任何人士在選民登記或更改選民住址的申請中作出虛假陳述，即觸犯選舉法例」以及「若選民……已不再符合法例規定的登記資格並因此喪失投票資格，故他應將其最新的資料通知選舉事務處」。

按照政府的官方說法，若然選民已經不在香港經常居住，甚至在香港沒有住所，理應立即通知選舉事務處，取消選民資格。如果他在選民登記作出虛假陳述，更是違反法例！

⚠️譚耀宗公然承認 #種票，是否代表民建聯一向知法犯法？選舉臨近，大家一定要嚴防種票，不要誤墜法網！

人地香港有居所, 你理得人

但我上連登睇劉正=黃洋達喎

終於有個明白事理既人, 班居大陸香港人有居所登記, 我地理撚得人

咁話連登仔幾恐怖又冇錯嘅

咁咪即係沈生叫人返嚟投係染咗lor

再block一隻

波台熱狗五毛

善用不推文回覆 拉

拉

多謝認同
除左CLS, 記得到我patreon 到課金支持, 你既支持係我出post既動力, 謝謝

所以咪比人叫大灣暉囉

財經台真係最多CC台噴精

善用推文回覆, 推

推

國師唔屌得架

我陳雲先係國師

劉細良同仇狗都冇
block得

細良國父發明水車坐底論, 咪反

嗰個係熱狗國師
呢個係販民國師
熱狗comfirmed

我是老師, 唔是熱狗, 咪屈

@沈旭暉THX

大灣暉風擺邊邊就吹邊邊, 真係識做人

斷章取義
五毛常用伎倆
block得，拜拜